2_2. Последовательность единиц. 
Дан массив из нулей и единиц a0, a1, ..., an-1. Для каждого запроса [left, right] найдите такой подотрезок al, al+1, ..., ar  этого массива (0 <= left <= l <= r  <= right < n), что числа al, al+1, …,  ar являются максимально возможной последовательностью единиц.
Требуемое время ответа на запрос - O(log n).
Формат входных данных.
Описание каждого теста начинается с двух чисел n и m - длины массива и числа интересующих подотрезков.
В следующей строке содержится n нулей и единиц.
Далее следуют описания подотрезков, каждое описание состоит из двух чисел left и right, обозначаю­щих левый и правый конец подотрезка (0 <= left <= right < n).
Формат выходных данных.
Для каждого примера выведите m чисел: искомую максимальную длину последовательности единиц для каж­дого из подотрезков.

